升咁多 唔反拜登了

三幻不是夢
唔反了

無關係, 無論邊個選到都係會升

反三小？
成班連登仔都炒緊中資股

博彩公司將會開盤, 賭拜登有無咁長命做夠8年